香港人對共產黨好似散戶對fund佬咁

🤦🏻‍♂️